男朋友係gangster，好想分手

如題，同男朋友拍左半年拖，感情算穩定
不過最近先知道原來佢係gangster
好想同佢分手，各位sis有咩意見

天水圍gang gang?

你男朋友叫肥屍？
打到落銅鑼灣未？

唔識呢d，應該係😖
不過佢真係成日群埋d mk日日係佢地個 "studio" 度玩音樂玩rap😓
同佢講過我唔中意佢咁，但佢無理我意見😥😥

follow the damn train!

我男朋友係gundam

認真post😬

肥龍？

啊嫂

lit 🔥🤙🔥🤙

東城會都ok
近江聯盟就飛啦

你男友係唔係金毛 著到好乸咁？

九紋龍？

係
仲成日口up up唱d好難聽既rap😰

馬交紅

玩rap就gangster笑撚死人咩

who

Giorno Giovanna?

警視廳點計

成日彈鋼琴？

咩黎。。。冇睇開卡通片唔識sor😅

damn it feels good to be a gangster

感情問題一律分手

佢唔識樂器
淨係日日係度rap😒

Rap咩歌㗎

右邊個件？

唔係講緊卡通片😅

邊個係你條仔？黃興定黑興？

叫叫轉行唔好做gangster，做菜佬啦

有冇人識有手足or手足屋企人搞開蔬菜批發？？？？

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

激光中

On9假膠post

Gang？邊撚到Gang呀？

有無得聽吓

心口有無老虎嫁？

幻想到樓主d jm tone
如果男朋友乞食 係咪叫 男朋友係beggar

link?

音樂人咪好囉 又mk呀？

pull

咁佢一次過食唔食到兩支煙？🚬

有冇玩gang bang?

係咪叫喬魯諾

Gang gang

谷村正義定宗像

有冇喺新北江恰人

Kono Giorno giovanna niwa yume ga aru

新北江畀人恰我驚驚

葉玉卿

Tomfatki垃圾

尷尬rap 真係好老尷

乜撚野叫卡通片
你講野好撚難聽

721夜晚係咪著白衫？

點會唔識 成個旺角佢睇撚晒架喎

師兄有咩高汁青奴推介

tomfatki

係咪上水粉嶺個頭。

你男朋友係黑警？

咪撚係度talk shit啦

你男朋友可唔可以同時食兩枝煙先

你係咪凱婷？

你去錯地方
babycondom喺格離

應該難啲，香港地冇乜邊個食到兩支煙。

我男朋友係condom

愛爾蘭人?

應該係啦

想分就分

條友特登假膠黎 扮女人

黑警？

食唔食到兩枝煙先？

咩事叫我？

無事嘅

我男朋友係madam

屌你老母

一見到呢句就火都黎埋
當年做呢個任務不下50次，次撚次條垃圾bigsmoke都瞄唔撚準。大佬我已經跟到架火車貼一貼，但隻垃圾bigsmoke小兒麻痺瞄唔撚準我都無計架屌

mission failed後已經灰機架啦，條仆街一落車仲要一句“all you had to do is to follow the damn train CJ”車埋黎

屌你條小兒麻痺老母！而家邊個手殘射唔撚死班友呀！仲好意思叫我follow the damn train？ 條撚屌每次佢落車我都一撚定射撚死佢。

屌你老母臭化系，十幾年喇，我仲未嬲完呀

此post已完

@@@

真係天水圍gang gang

你男朋友幾靚仔

港女tone：我男朋友gangster黎架~

mk埋堆嗰啲係gangsta，唔係gangster

同江南gang gang style 有無關係?

咁你男友碌pennis好唔好suck？

還rap都接受唔到 眼戒好窄

唱開黃金體驗鎮魂曲？

比鐵屌感覺如何?

玩埋gang bang好冇？

竟然冇人屌樓主表情撚

請佢飲茶

除左第一次玩係fail, 之後每次都係一take過， all you had to do is to follow the damn train CJ

你都唔夠我同曉婷壞

你男朋友係咪好鍾意著粉紅色開胸衫

rapper 當gangster
醒未呀

真係玩音樂就唔係GANGSTER，仲多叫佢型少少唔好咁MK

樓主查左字典先

壞過凱婷

你最高質

我男朋友係福正

天水圍陳浩南我就識
天水圍gang gang? 邊撚到gang呀？？？

EVERYTIME I CLOSE MY EYES

原來你係水砲車！！！！！

Gang bang?

Billy Choi好撚垃圾

玩音樂咪幾好 你睇Tyson

笑撚到我仆街

中山林宥嘉

佢真人把聲都有auto tune咁

佢又大隻又靚仔又有錢
已贏

把聲好撚傻閪
好似啲人吸左氦氣咁

卡你老母

你咪喺度talk shit啦

屌
又真係幾似

抄beat點睇？

Wild$tyle records
Kz
精神少年中心

但唔明點解要比較
真係唔好聽係absolute唔係relative